[唔好玩的香城online]基本行軍探討

琴日發夢時睇人玩香城online，死傷慘重。雖然現實無依個遊戲，但我訓醒仍對昨日慘況此念念不忘。

香城online基本流程係咁樣。

香城online的兵種。大家[估]下依d打法有無問題？

*此圖只作參考

歡迎大家發開口夢，提出意見及想法。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

補充
個流程係我發夢的想法

推

要演練，你帶大聲公落場啦

漏左圖標，補返

利伸發夢無得[帶大聲公落場]。。。多人睇同有意見先算

防守系係時候解鎖新技能：絆狗索

用絆狗索的人可能會比人打先？

作為裝修工人 有封箱膠帶/尼龍繩係工具箱都非常合理

修改：輔助[近]*距離兵種(刺擊)
----》 武器互補

利申: 單靠武力不一定是最好解決方案

一定要大聲公，現場太多人，太大

我依家都係發開口夢，無得[落場]
but大聲公係online game必需的

點流動先係重點，守左咁多次都係輸硬，一守就好被動，好多和理非起守既其間離場返屋企，我地應該每次定2，3個目的地，邊到唔對路移過去

循其本，依場online game的意義唔係全面打贏敵人。。。
堅持才是最重要

但減低傷亡很重要